清倉派縮返入老母個閪度啦！！！

屌你老母臭閪

真

我哋清倉派高位賣完，低位入返，冇蝕到短炒王者

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(曱甴#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(曱甴#240250)已經自認賤賊